---
aid: 9025
zid: 685451
title: "【填词】《博铺曲》"
author: 翔龙
date: 2017-02-02 19:58:32+07:00
lastmod: 2017-02-03 20:08:00+07:00
---

翔龙 于 2017-2-2 19:58:32 发表了：

**《博铺曲》**

前进伏波海军的男儿们

光荣时刻已来临

专制暴政压迫着我们

博铺大海呀痛苦呻吟

博铺大海呀痛苦呻吟

你可看见那凶狠的伪明

到处在残杀人民

他们从你的怀抱里

夺去你妻儿的生命

战士，武装整齐

战士，厮杀到底

前进前进万众一心

把敌人消灭净

神圣的祖国号召我们

向敌人雪恨复仇

我们渴望珍贵的自由

决心要为他们战斗

决心要为他们战斗

看我们高举自由的旗帜

胜利的迈着大步前进

让贼寇在我们脚底下

听着我们凯旋的歌声

战士，武装整齐

战士，厮杀到底

前进前进万众一心

把敌人消灭净

当父老兄弟英雄地牺牲

我们将战斗得更坚定

禽兽埋葬烈士的尸骨

追随他们的尾迹前进

追随他们的尾迹前进

我们不再羡慕生命

却愿战死在斗争

能为他们复仇牺牲

我们将会赶到无上光荣

战士，武装整齐

战士，厮杀到底

前进前进万众一心

把敌人消灭净

---

155MM 嘴炮 于 2017-2-2 21:15:38 发表了：

没有不洁的血淹没壕沟？差评！

---

cc5233 于 2017-2-2 21:29:44 发表了：

歌词不怎么样

---

punishment 于 2017-2-2 22:55:16 发表了：

吹牛正文里《博铺曲》是有“‘博铺，博铺’的高昂歌声”的。于是谁不开眼去填博铺曲的词的必须把这段给圆回来。

---

翔龙 于 2017-2-3 11:24:05 发表了：

> punishment 发表于 2017-2-2 22:55
>
> 吹牛正文里《博铺曲》是有“‘博铺，博铺’的高昂歌声”的。于是谁不开眼去填博铺曲的词的必须把这段给圆回 ...

你看我词里面不是提到了博铺了吗……

原文也只是说：“博铺”、“博铺”的高亢歌声在公路上空飘荡着。

不是“博铺，博铺”就行了

---

cqduoluo 于 2017-2-3 20:08:11 发表了：

名字感觉不气势啊

---
